有冇田雞真神教教徒

田雞就是道路，真理，生命
若不藉著田雞真神，沒有人能到神那裏。

信田雞真神的，得永生。
不信田雞真神，得不到永生，真神的忿怒常在他身上。

世人都犯了罪，虧缺了神的榮耀。
田雞真神愛世人，甚至將他的獨生愛子賜給他們，叫一切信他的，不至滅亡，反得永生。

唯有田雞真神的愛，在我們還作罪人的時候，為我們死。田雞真神的愛就在此顯明了。

以前基版好hit
田雞真神教

田雞愛世人。田雞為世人的罪流血而死，三天後從死裏復活。信田雞得永生。不信田雞的人，罪已經定了。

我不以田雞福音為恥，這田雞福音本是神的大能。要救一切相信的，先是香港人，後是中國人。

願田雞真神祝福您

今晚食田雞

田雞真神萬歲！！！ btw清蒸定紅燒好食啲

讓我們一齊祈禱
向偉大的田雞真神禱告

我們在天上的田雞真神：
願人都尊你的名為聖。
願田雞國降臨；
願田雞的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為國度、權柄、榮耀，全是田雞真神，直到永遠。阿門！

使徒信經

我信田雞上帝，全能的父，創造天地的主。
我信我主田雞，上帝的獨生子；
因著田雞真神成孕，由童貞女田雞所生；
在高登仔和連登仔手下受難，被釘於十字架，受死，埋葬；
降在陰間；第三天從死人中復活；
升天，坐在全能田雞上帝的右邊；
將來必從那裡降臨，審判活人，死人。
我信聖靈；
我信聖而公之教會；我信田徒相通；
我信罪得赦免，我信身體復活；我信永生。阿們！

sor, 我信飛天意粉俠

異端！！！
拉出去吊死！！！

證明你都上咗好耐網